有一種生物比毒撚更毒

自信既毒撚一d都唔可怕
自信既柒頭先會害到你狗血淋頭

係d女面前就扮到乜都識
係仔面前都要顯得見識廣大
一開始識覺得佢好勁
慢慢佢d柒味先滲出黎

問佢野總係爭住話知
問多幾句先知日日係屋企打j既毒撚都知得多過佢

乜都爭住出頭
有野又搶黎做
一副高人一等既架子去鄙視你班賤民

不過最後都係冇囡囡

沒自信

我都覺 學校條死肥仔成日以為自己講野好理性好有邏輯 成日以無知當搞笑 真係好撚嘔心